[TG] 十二星座9up到2046谷

我地本谷成立快將一週年
想入下新血黎賀一賀下佢之餘，黎緊仲會搞埋一週年谷聚
除此之外，我地定時有飯局谷聚玩下board game
有興趣既就填妥以下表格
好快就有Admins帶你入黎我地大家庭嫁啦

填好

我填咗但冇加我

要時間分批入既人

因為你巴打